美股波音點睇？

波音呢d , 個世界一正常返， d 人又繼續去旅行。 航空業終極反彈爆升， 到時上返400蚊，唔買就笨柒

咪燈啦

咁點解要買波音唔買航空股或者ETF JETS呢

因為波音仲有國防訂單。 打柒支那都日日賺
公字都贏

正正經經買AAPL NVDA啦

升到咁高， 冇咩水位啦
要搏就搏d 有潛力， 贏50% 以上既啦

垃圾黎，put得

依句說話3百幾蚊已經聽

妖
我沉日高j咗lmt

如果你依個理論岩都係買航空股

咁點解唔等疫情過左先買？

咁幾時反彈呀

175 蚊唔算高啦， 本身400幾蚊， 放5年包賺得多過apple

唔怕等可以買

呢句由三百幾插到9x聽到依家
幾時先升多次幾十%

而家就儲定貨啦
到時個個都買， 你就唔係百幾蚊接到

要等多排

夠膽買， 3年內一定賺1倍

180 準備渣三年

95蚊已入

慢慢輸時間值啦

冇啦，商務機需求冇五年都唔會回復到，而軍事本身佔既業務比例唔多，如果搏無事你揀間航空公司仲實際

你又知佢撐到去疫情之後？

所以買etf穩陣啲

波音唔會執啦， 美國政府一定救佢
全世界得幾間公司做到飛機、戰機引擎